認真 連登仔真係為反而反

今次份報告 林特首已經著重咗土地問題 例如發展大嶼山 公私七三比。 咁都唔係利民措施？

10000萬億填海

真係要1萬億？

有乜問題？

人生弟一次搭飞機
#1
霍金轉身
•
1 個月前
終於草夠錢搭人生弟一次飞機去台灣 好開心 好緊張😆

希望飞行順利 求咁多位網友祝福

霍金轉身

風力減弱 天文台跟規則做嘢落三號波 照常翻工有乜問題？ 啲能樣仲要話政府唔畀打工仔放假 大佬 香港地自由經濟 唔通政府同你老細叫你唔洗工？

霍金轉身
喺國內真係非方便 商場泊車畀錢 食飯埋單 買喜茶(唔洗排隊) 掃一掃/電話㩒個制就搞掂

好心啲憤青唔好見大陸嘢就盲反 未用過就真係唔知有幾好朋 希望香港快啲普及使用

是其是 非其非

支那賤種投過胎先好學人講野喇